綠卡被捉 有冇人試過冇交$500冇事？

2星期前用綠卡被捉當時拎左學生八達通比黨鐵check 唔知會唔會留低紀錄係咪唔應該再續學生八達通？一遞表佢地會check到我未交罰款？另外當時我填左假地址 所以我收唔到欠單

推

幫你推

係
會

thanks

頭先差啲做傻事咁即係張學生八達通已經廢左啦唔用佢係咪冇事？

500蚊
用一兩個月都番番黎啦

btw下次小心d啦

平時唔搭黨鐵架 係個日走左班巴士又趕時間先去搭

係

thanks咁我買過張卡啦 唔想搭一程就比$500佢

無 唔洗咁自責 唔係怪你搭
你自己衡量囉

因為自己都未試過 唔知會唔會記低

作出虛假陳述

咁會點架俾佢記低身分證號碼

冇pt返 唔想比500出去 仲要係比黨鐵

criminal 嚟
可以坐監

唔洗咁驚 最壞都係交番500蚊就冇事

會唔會通緝我

巴打識人試過？

睇下狗鐵搞唔搞你
我就有 fd 出過事

跟住坐監？好驚喎

佢坐咗半年